*救生員請入* 有無人可以話我聽點做救生員

本身游開水 想問係咪一定要上訓練班
定直接去考公開銅章試

想知道多d入職要求

直接去做

發夢見過呀豬呀狗都去做

好多啦
咁假假地都考返個證書先q

先考銅章 再考埋急救 水急
想做泳池補多泳池救生章 想做沙灘就補沙灘 海洋 獨木舟/水上電單車（好似係）
銅章要考拋繩 游50拖50限時3分15秒 水泡拖 執磚等
泳池救生要考 100米限時1分40秒 牛脷拖 潛公仔 拋繩袋等
沙灘方面唔太清楚

仆街考個章一個要620 一個要1500
考完要下海做Ptbf

咁平？ 加加埋埋應該要4000up

4000Up

救生員都好做 笑死咩

啲高級會所請急更見過1300蚊日 朝9晚5

急更咪有機囉 下下急更咩
做pt騎牛搵馬就好
長工就不了

日日都有 邊有人會做長工咁on9

仲做救生？咪玩啦,就黎無市場架啦

有價有市有工都無人翻

去拯溺會問下
佢會俾個價你

千其唔好去北葵學,貴唔再講,個個李Sir講野串過馬撚,係唔係都屌人,又煩,自己諗清楚。我懷疑佢有燥狂症,成日針對人,屌佢老母

marked

經常番地獄池